喺我嘅邪王炎殺黑龍波面前，水砲車同玩具冇分別

一瞬間就會俾我燒到得返堆灰

55

想試下？

迴轉壽屍擋到水炮

我一招"我佛你"已經可以超渡克警

我揸住個鍵盤可以毀滅地球tim

比人射完？唔緊要，我識穢土轉生，可以復活返曬義士

我好希望你真係有

你唔怕班狗吸收黑龍波做養份？

咁呢招又夠打冇呀？

接我招靈丸

隻揪